70歲譚詠麟打科興疫苗！PO照曝狀況 網傻：後遺症來了

現年70歲的香港歌壇天王譚詠麟，18歲便展開演藝生涯，除了〈愛到你發狂〉、〈忘不了您〉等多首歌曲成為經典外，他還出演電影《假如我是真的》並拿下台灣金馬獎最佳男主角獎，可謂成就非凡。喜歡在微博與網友互動的他，昨（6）日發文表示，自己近期也接種中國研發的科興疫苗，讓網友看完傻眼表示，「打完疫苗的後遺症來了。」

▲70歲香港歌壇天王譚詠麟，平時喜歡曬照與網友分享近況。（圖／翻攝自譚詠麟微博）

繼林青霞發文表示「打了科興疫苗」後，譚詠麟也跟著爆料，自己5日接種疫苗，並曬出挨針的位置以及多張與友人運動完後的合照。他6日表示，「打了疫針感覺良好，今早按耐不住（晨）跑了，但記住不要隨便跟學，體質因人而異！」

▲▼譚詠麟曬出自己接種疫苗後的照片，坦言「感覺良好」。（圖／翻攝自譚詠麟微博）

不少網友看完後紛紛留言，「打完可以安排演唱會了」、「哇喔，第一次看到有人秀疫苗貼哦」、「聽說疫苗有副作用，主要表現為見人就說自己打疫苗了」、「劃重點：不要隨便學！」、「知道你打了疫苗啦，知道你身體棒棒啦」、「打完疫苗的後遺症來了：到處嘚瑟（炫耀之意）」。

▲譚詠麟照片曝光後，有不少粉絲酸說，打完疫苗的後遺症就是到處炫耀。（圖／翻攝自譚詠麟微博）

據了解，中國北京「科興生物」（Sinovac Biotech）藥廠研發的新冠肺炎疫苗，號稱有效率可達78%，但巴西在後期試驗中認為，有效率僅50.3%，遠低於當初宣稱的效果。另外，港府已在2月19日收到大陸研發的疫苗，不過3月2日卻傳出疑似首例與疫苗有關的死亡案件，死者為一名63歲具慢性病男子；6日再傳一名55歲女子接種疫苗後不適住院，並出現疑似中風症狀，最終宣告不治。

譚伯好想比毛主席接見咁

求其啦是但啦 快啲死啦

果頭近了

仆你個街 啲閪雀兩點幾就叫

連大陸仔都笑鳩你

香港傳奇

好地地打疫苗咁小事，會變成個個打完就上網打卡
你自己打完咪算囉，下下post上黎有咩為係咪國家會頒個獎俾你

嘩原來 70 歲喇？

安心上路啦

安心出殯

求鳩其貼塊膠布就話打咗
呢條撚樣出境都用英國護照，我就唔撚信佢打支那疫苗

BNO 持有人譚伯表示兩邊賴盡

連啲大劣狗都笑鳩佢 好柒

等多1,2日

下一單...70歲老翁

叫春鳥？

RAP

是撚旦啦
出完po好嗱嗱聲過奈何橋

Yes

如果佢真係打撚死左 仆街 又會吳孟達罵戰2.0

打左幾日仲茈住張膠布，為咗打卡，最好你因為咁細菌感染啦柒頭！

希望唱片公司快啲post「突然想聽譚詠麟」啦

大陸人信唔過大陸疫苗所以湧黎香港打
你班藍絲又走去打大陸疫苗
點樣唔笑鳩佢啊

貼張膠布就想過骨

快撚d死啦

再有人接種疫苗後離世，消息指，1名年約70歲的老翁早前到私家診所接種「科興」疫苗，其後感到不適，今天凌晨時分到聯合醫院急症室求診。老翁病情危急，尚未分派入病房，已不幸於該院急症室離世。

係咪談伯？

原來佢係哨牙

打完針止唔到血呀？
打支針仔 痴兩日膠布

等睇含淚rip「一代回憶」

仆街細個好鍾意聽佢架

呢個應該唔會

科興陷阱

譚詠倫失去了一切

呢個真係冇咩可能會

出哂汗喎。 會唔會過幾日休克架

發功

永遠懷念譚詠麟

唔會， 我會開香檳

冇講打科興

喂屌你求集氣快啲死

70歲黎講 佢D牙真係年年25歲

咩事 勁多汗

呢個無懸念 大家唔洗俾面佢

童年回憶

集氣

自我感覺良好

標晒汗，快d落去見毛主席

時辰到

快啲有節目永遠懷念佢

鴉鴉 鴉鴉 鴉鴉 鴉鴉 鴉鴉~

rip

回力標集氣

打咗五日都仲唔摵塊膠布？

登力希望佢可以有家人陪伴行埋最後一程可以既話帶埋藍粉絲一齊

廢老偶像 唔出嚟幫手洗地，
邊氹到班 縮骨藍屍打科興

你覺得佢真係會打大陸野咩

校長會唔會打完賣咸鴨蛋

安心上路喇屌你老母

第4個？

幾時先死ar

想攞兩球嘢

手足黎架喎

35樓先有人講

唔好沾污香港呢兩個字

呢個冇爭議啦
佢衝出來㭍既

唔好咁講
口德村村民總會存在架!

快

唔準死

邊可以死得咁易

唔好天真啦！一隻狗西中既狗西！你信佢真係打左？

打完望落真係有啲似白痴仔⋯⋯

大陸狗都唔受哩套 好心啦

認真同你講 唔會
家族有2個30年以上嘅撚伯fans年半前已經放棄咗撚伯